係街撞到何君堯之類，你地係咪真係夠膽掉佢入垃圾桶？

私了後係時候突破下一個心理關口。
呢3個月來，我冇見過一條片係建制狗俾人圍，反而見到陳方安生俾癈老圍既片
建制9唔會出街？
住址已經公開左，下次撞到佢地，跟蹤報料吹雞最基本
對返凖個政權，奶共係要有代價

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

光復香港

時代革命

五大訴求

決一不可

啱. 係時候plan跟蹤追擊河妖. 搵機會搞掂佢

今日圍左聶德權架車 算唔算

打跛條仆街隻腳都唔過份

清潔香港，垃圾就應該掉入垃圾桶

人地有請保安 埋到身當你贏

夠人就開遮
呢啲仆街殺之以後快

你覺得真係唔夠膽?

前日筲箕灣根本係向何妖出獅鳥絕佳機會

講真掉垃圾就算拉到判刑，都遠遠低過而家被告班手足，和平表達意見又大快人心

好暴力

鯨魚類啊 武打世家啊

等佢比人制栽仲好

人地就真係做野喇

攤

你燈一燈 今日鄺仔被人收左皮了